# angular-saasdm


## نصب

برای نصب این بسته با استفاده از ابزار bower باید دستور زیر را اجرا کنید.

	bower install angular-saasdm --save

دوتا پوشه وجود داره که پرونده‌های اصلی این پروژه رو تعیین می‌کنن:

- src
- dist

که به ترتیب برای کد منبع و نتیجه نهایی هستن. اونهایی که به عنوان نتیجه نهایی ایجاد شدن حجم کمتری دارن و باید در پروژه‌های اصلی از اونها استفاده بشه.


## توسعه


### نصب ابزارها

ابزارهای مورد نیاز در فرآیند توسعه با استفاده از nodejs مدیریت می‌شود. برای نصب این نرم افزارها کافی است دستور زیر را در خط فرمان وارد کنید:

	npm install

بعد از این کار باید وابستگی‌های مورد نیاز در پروژه را هم نصب کنید:

	bower install

### ساخت محصول

برای ساخت محصول باید دستور زیر را استفاده کنید:

	grunt build

## تست و رفع خطا

برای اجرای تست‌ها دستور زیر را اجرا کنید:

	grunt test

برای رفع خطا نیز می‌توانید از دستور زیر استفاده کنید:

	grunt debug
